{ "translations": {
    "Share not found" : "找不到分享",
    "Unable to communicate with Etherpad API due to the following error: “%s”." : "因為以下錯誤，無法與 Etherpad API 通訊：「%s」。",
    "Incorrect padname." : "pad 名稱不正確。",
    "Invalid name, '\\', '/', '<', '>', ':', '\"', '|', '?' and '*' are not allowed." : "檔名無效，不允許 \\ / < > : \" | ? * 字元。",
    "The target folder has been moved or deleted." : "目標資料夾已經被搬移或刪除",
    "The name %s is already used in the folder %s. Please choose a different name." : "名稱 %s 在資料夾 %s 已被使用。請選擇其他名稱。",
    "Error when creating the file" : "建立檔案時發生錯誤",
    "You are not allowed to open this pad." : "您不被允許開啟此 pad。",
    "URL in your Etherpad/Ethercalc document does not match the allowed server" : "Etherpad/Ethercalc 文件中的 URL 與允許的伺服器不相符",
    "Unable to authenticate to Etherpad API" : "無法透過 Etherpad API 進行身份驗證",
    "Ownpad" : "Ownpad",
    "Create and open Etherpad and Ethercalc documents." : "建立並開啟 Etherpad 與 Ethercalc 文件。",
    "Ownpad is a Nextcloud application that allows to create and open Etherpad and Ethercalc documents.\n\nThis application requires to have access to an instance of <a href=\"https://etherpad.org/\">Etherpad</a> and/or <a href=\"https://ethercalc.net/\">Ethercalc</a> to work properly." : "Ownpad 是 Nextcloud 應用程式，可以建立並開啟 Etherpad 與 Ethercalc 文件。\n\n此應用程式需要可以存取 <a href=\"https://etherpad.org/\">Etherpad</a> 及/或 <a href=\"https://ethercalc.net/\">Ethercalc</a> 的站台才能正常運作。",
    "Ownpad (collaborative documents)" : "Ownpad（協作文件）",
    "This is used to link collaborative documents inside Nextcloud." : "這是 Nextcloud 內部用於連結協作文件的。",
    "Ownpad is not correctly configured, you should update your configuration. Please refer to the documentation for more information." : "Ownpad 未正確設定，您應該更新您的設定。請參閱文件以取得更多資訊。",
    "Enable Etherpad" : "啟用 Etherpad",
    "Etherpad Host" : "Etherpad 主機",
    "You need to enable Etherpad API if you want to create “protected” pads, that will only be accessible through Nextcloud." : "若您想要建立「受保護」的 pad，您必須啟用 Etherpad API，該 pad 僅能透過 Nextcloud 存取。",
    "You have to host your Etherpad instance in a subdomain or sibbling domain of the one that is used by Nextcloud (due to cookie isolation)." : "您必須將 Etherpad 站台架設在 Nextcloud 使用的子網域或同層級網域中（因為 cookie 隔離）。",
    "Use Etherpad API (*experimental*)" : "使用 Etherpad API（*實驗性*）",
    "Enable OAuth2 authentication to communicate with Etherpad (introduced in Etherpad 2)" : "啟用 OAuth2 身份驗證以與 Etherpad 通訊（在 Etherpad 2 中引入）",
    "Etherpad Apikey" : "Etherpad API 金鑰",
    "In order to enable OAuth2 authentication in Etherpad, you need to configure a dedicated service account. Please refer to the Etherpad documentation to proceed." : "為了在 Etherpad 中啟用 OAuth2 身份驗證，您必須設定一個專用的服務帳號。請參考 Etherpad 文件以繼續。",
    "Etherpad authentication Client ID" : "Etherpad 驗證客戶端 ID",
    "Etherpad authentication Client Secret" : "Etherpad 驗證客戶端祕密",
    "Allow “public” pads" : "允許「公開」pad",
    "For example, if you host your Etherpad instance on `pad.example.org` and your Nextcloud instance on `cloud.example.org` you need to configure your cookie to `example.org` domain." : "舉例來說，若您將 Etherpad 站台架設在「pad.example.org」，而您的 Nextcloud 站台是在「cloud.example.org」，則您必須將 cookie 設定為「example.org」網域。",
    "Etherpad cookie domain" : "Etherpad cookie 網域",
    "Enable Ethercalc" : "啟用 Ethercalc",
    "Ethercalc Host" : "Ethercalc 主機",
    "Created new Etherpad document “{name}”" : "已建立新的 Etherpad 文件「{name}」",
    "Error: {error}" : "錯誤：{error}",
    "Pad" : "Pad",
    "New pad.pad" : "新 pad.pad",
    "Protected Pad" : "受保護的 Pad",
    "New protected pad.pad" : "新的受保護 pad.pad",
    "Calc" : "Calc",
    "New calc.calc" : "新增 calc.calc",
    "Your Etherpad/Ethercalc document could not be opened, the following error was reported: “%s”." : "您的 Etherpad/Ethercalc 文件無法開啟，回報以下錯誤：「%s」。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}